排隊入超市？OK！排隊投票？唔得！

如果星期五宣佈立法會選舉押後 = 林鄭又同武肺deal好咗